之前有個post有位外國巴打遊香港

搵唔返個post ，係一個外國巴打短暫返左香港周圍去食野既post，個位巴打食量好勁！有無人可以幫幫手